# Discount
Tampil Data (GET) :
* Discount  : localhost/discount/api/discount
* Kategori  : localhost/discount/api/kategori
* Lini      : localhost/discount/api/lini
* Toko      : localhost/discount/api/toko

Tambah Data (POST) : 
* Discount  : localhost/discount/api/discount
* Kategori  : localhost/discount/api/kategori
* Lini      : localhost/discount/api/lini
* Toko      : localhost/discount/api/toko

Update Data (PUT)  : 
* Discount  : localhost/discount/api/discount/{id}
* Kategori  : localhost/discount/api/kategori/{id}
* Lini      : localhost/discount/api/lini/{id}
* Toko      : localhost/discount/api/toko/{id}

Hapus Data (DELETE) :
* Discount  : localhost/discount/api/discount/{id}
* Kategori  : localhost/discount/api/kategori/{id}
* Lini      : localhost/discount/api/lini/{id}
* Toko      : localhost/discount/api/toko/{id}


JOIN seluruh table :localhost/discount/api/view <br/>
Untuk sementara Update dan Hapus data menggunakan patokan id (menunggu konfirmasi)<br/>

>  Add vendor dan Konfigurasi Database : 
https://www.youtube.com/watch?v=flTFFB9TLxo

DATABASE NAME : disc <br/>
DATABASE USERNAME : root <br/>
DATABASE PASSWORD : <br/>

>>>>>>> 276b360f15bde0e845284563d4c864d7e332c8cf
